係咪過期野嘅後遺症

唔知關唔關事
727食完野有件好薄嘅衫索左d油煙味
我洗完幾轉
晾係室內
晾到今日第6日
摸落仲係濕嘅
其他衫牛仔褲果d 2日已經乾晒

推